[行動post]推到上熱門6月9一周年要人

6.9香港人抗爭一周年港島區大遊行

Dresscode：黑衫blackbloc
集合時間：18:30

行動post唔係唔推嘛，推到上熱門
行動post唔係唔推嘛，推到上熱門
行動post唔係唔推嘛，推到上熱門
行動post唔係唔推嘛，推到上熱門
行動post唔係唔推嘛，推到上熱門
行動post唔係唔推嘛，推到上熱門

會員 #60916 - 多蒙特全隊空難 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月17日717銀髮族大遊行

推到上熱門

推

彩虹入場

好似無人提

比五毛po推哂上熱門

仲睇Tvb?

Tvb不了

樓豬快d出黎幫手推

push

召喚樓豬

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

幫手入去推下 THX

攤

Pish

咁快就一年

[行動post]推到上熱門6月9一周年要人

行動post 推

行動post都推唔上

pish

大力推

一齊推

其實點解要係港島。。。
如果係呃狗既話就支持，到時轉九龍

推行動post

國際特赦都衝出嚟鬥黃

Push

臨瞓幫推

小心便衣狗 推

推返啲69post上熱門呀！！！！！

Bump

推推推

推呀喂

推呀

仲未上熱門

推推

推啦

仲black bloc?搏比狗咬？

光復香港

時代革命

Tg link?

民族自強

推上嚟

bump

hello

手足，你試下唔推，你睇下呢個行動post沉得幾快，我淨係見到你一個人係咁推

都要推架啦

pushh

等緊

PUSH

大愛冬瓜

尻打啲野先

食埋個飯再推

打住尻推，推住尻打

推呀推呀推

咪撚喊啦，咁大個人

唔係彩虹入場嗎

冇人推咪自己推囉，想件事出現就要出多啲力架啦

邊頭集合 大約地點都好
Cwb ?

唔係話1730先講咩？

冇分別啦，基本上都冇乜可能維園，基本上都係要自己醒水

推下浪花

順手一推

咁又13頁

大家轉頭見

推1

出定唔出，自己諗

明明講開彩虹入場

有去64果啲人全部同我出嚟